# Ra chất nhầy màu trắng đục sau khi quan hệ

Các dấu hiệu khác thường ở vùng kín luôn là vấn đề làm đau đầu không ít chị em phái nữ, nhất là tình trạng ra chất nhầy màu trắng đục sau lúc quan hệ. Đây là dấu hiểu của điều gì, có ảnh hưởng xấu gì sức khỏe không